CC Engine仔務必屌返入UST

\中文2
\想Year 1走
\唔關engine科 頂硬B
\關事嘅 理可A(+)

求增加屌返入UST機率方法

support

我都想y1走 點先有機

考多次dse報jupas囉

不過你班asshole仔都唔啱玩公平競爭嘅考試㗎啦

pish

收皮啦大陸仔

中文2想year 1走一係考icgse，一係考dse

Full cert GPA>3.6 =90%入 yr1

asshole仔想入黎